三種elective應該點揀

1. 興趣高 實用低 分數中
2. 興趣中 實用低 分數高
3. 興趣低 實用高 分數中

agree

一切以興趣行先，有興趣讀就容易d高分

totally agger with you
有興趣根本自己會主動讀，分數完全屌打其他人
中學elective就係全部跟興趣揀，完全睇唔出會有某科係特別容易高分
而且DSE係拉curve, 邊會有科目係"分數高"

讀緊u, 其實1係日文，2係數，3係acct or econ. 如果揀數肯定有a+,但gpa高又好似冇咁用

日文！
大學有得揀一定學language
出到黎想學就發現好貴

上過一個sem真係好開心所以先要諗下年繼唔繼續讀

phy chem bio m2

Econ邊忽實用
講實用一定係日文，如果唔驚比d日文勁人屈機就揀